[求救]Eason's Life 2013入面首今日嘅前奏同結尾喺邊度黎/全曲係咩?

之前聽已經覺得好好聽，最近聽Jazz時無意聽到首前奏同結尾幾乎一樣
想問翻係咪就係出自依度定其實仲有原曲?

Emergence入面嘅Requiem, by Roy Hargrove Big Band
前奏 and 大約12:10到

定其實我要去驗耳?

係都唔出奇 一場concert有一隊band喺度 總會搵啲新野玩下 以前就試過用約定(k歌之王)嘅前奏配失戀太少